一人比個用大蝦整既菜式

除左常見既用黎整伊麵 仲有冇其他好介紹 因為啲蝦好大隻 唔想蒸/白烚咁哂料

蒸先唔哂 新鮮既話

又大又靚嘅話
蒸先係最正
蒜蓉/粉絲

豉油王煎

美極生煎

睇咗做大頭蝦

茄汁蝦

黃金蝦

x 2
茄汁蝦冇得輸， 成隻咁啜，好撚正

刺身

諗起都想食 個頭啲膏

pish

放蒜泥再加一滴橄欖油蒸

韓撚最愛：醬油蝦

（我比較夠膽食醬油蝦
從未食過醬油蟹）

蝦殻炒蝦球

檸檬蝦
食譜係fb台灣果個餐廳廚師

上面果啲全部都正

你講起台灣
如果去台灣當地ge台菜餐廳
食鳳梨蝦球都好好味架

新鮮嘅話，真係白烚

開邊蒸

唔識食
係急凍先要整色整水

開邊蒜蓉燒

大蝦炒蛋